这一切都要归功于强大的防守和足够的得分，右翼马克·斯通的11分和左翼马克斯·帕西奥雷蒂在七场比赛中攻入的六个球。到目前为止，哪支NHL最好的球队是真的|尼尔·潘恩（尼尔。paine@fivethirtyeight.com)2021年2月5日第五届第三十八届
这在一定程度上要感谢设计师阿曼达·林德罗斯（Amanda Lindroth）、塞莱丽·肯布尔（Celerie Kemble）、艾琳·兰黛（Aerin Lauder）和莎拉·巴塞洛缪（Sarah Bartholomew），他们都以美丽、微风轻拂、岛屿风格的房间而闻名。2021年最热门的装饰潮流一点也不时髦——这就是问题所在|伊丽莎白·梅休| 2021年2月2日|华盛顿邮报|
索尼声称，由于内部冷却结构，射击运动员将获得长达30分钟的8K射击，但看看这些承诺在现实世界中如何实现将是一件有趣的事情。索尼的pro grade Alpha 1是全新相机类别中的第一款，Stan Horaczek，2021年1月26日，大众科学
然后，它仍然不需要“不客气”，但需要另一封感谢信作为礼物——收件人无需回复，因此这是链条的终点。礼仪小姐：跳过“不客气”的电子邮件|朱迪思·马丁、尼古拉斯·马丁、雅各比娜·马丁| 2021年1月19日|华盛顿邮报|
疫苗研发的创纪录速度部分归功于人工智能模型，该模型帮助研究人员分析了大量有关冠状病毒的数据。这五项人工智能发展将影响2021年及以后的发展|杰森·斯巴拉帕尼| 2021年1月14日|麻省理工技术评论
海因诺德的第一次也是最后一次机会，奥克兰（杰克伦敦，塔夫脱）。你可以感谢约翰尼·海因诺德给你最喜欢的杰克·伦敦的书。《让美国变得伟大的酒吧》《尼娜·斯特罗奇利奇》《2014年12月28日》《每日野兽》
然后太阳落山了，愤怒又回来了，“谢谢你纽约警察局”集会与反抗议者进行了辱骂。纽约市加纳抗议者vs.职业警察抗议者|雅各布·西格尔| 2014年12月20日|每日野兽
谢天谢地，执行《美国法典》第七篇第25A章“葡萄和李子出口标准”的资金仍然充足。国会不断赠送的礼物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野兽
“我要感谢梵蒂冈的支持，特别是教皇方济各，”他在一份电视声明中说。教皇的外交奇迹：结束美古冷战|芭比拉萨·纳多| 2014年12月17日|每日野兽
无论你们最终决定如何投票，我都要感谢那些继续为我们提供改进法案的筹码的人。南希·佩洛西（Nancy Pelosi）在《Cromnibus | Ben Jacobs | 2014年12月11日|每日野兽》中扮演强硬角色
“我非常谦虚地感谢阁下，”男管家说着，袖子里咯咯地笑着，带着深深的感激之情。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
谢天谢地，在这种情况下，我们已经为其中四个人施洗了。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
我希望法国政府能以比“谢谢你”更坚实的方式来认识达马德的这一惊人之举。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
谢谢你，将军，但是布莱尔将军刚刚给了我极大的荣誉，任命我为他的参谋。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
什么都不用谢，雷金纳德；不过，我一定会在城堡的幸运袋里泡一泡。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯